立法會議員張華峰女兒 半山地利根德里墮斃

半山地利根德里世紀大廈女子墮樓亡。今日(26日)下午1時44分，上址一名保安人員突然聽聞巨響，循聲查看，發現一名女子昏迷倒臥於花槽位置，懷疑她從高處墮下，於是報警求助。救援人員接報到場，證實女子已當場死亡，毋須送院。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查後，相信死者為立法會議員張華峰的孻女(22歲)，事件沒有可疑，惟死因有待驗屍後確定。張華峰回應表示，女兒在英國讀書後返港，她患躁鬱症，有看醫生，已超過兩年，情況沒有好轉。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

【22:25】死者為立法會金融服務界議員張華峰的22歲孻女。張華峰回應表示，其孻女「好乖好孝順」，本在英國讀書，其後患上躁鬱症，他便叫女兒回港醫病，「喺香港睇咗好多醫生，時好時壞，唔知點解會咁」。

有無疑點?

點解唔比我屌埋中出口爆埋先死

溫兆倫

唉。。。有d 野要還架，禍必及妻子

如果妳係手足的話，希望妳RIP 啦

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

大灣區名犬

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。